男人一生只會記得三個女人

1. 初戀
2. 最淫嗰個
3. 洗最多錢但得不到

啊媽

最後嗰個 sad but ture

Mama
Mum
Daughter
完

2. 好撚有畫面

以為你呢幾個角色代入左樓主個list

1. 樓主
2. 樓主
3. 樓主

眼濕濕

1.一定會記住廢柴窮閪賤種老母
2.對初戀冇乜特別深刻記憶
3.你一定係a0毒撚

A0只有第三個女人可以記

做兵正仆街

林鄭
葉劉
鄭若驊

初戀反而好檬糊
但永世都記得第一個吹爆我果個女仔既表情

有邊個男人可以每次都順利呢……

1.
你快啲返工搬走

一個都未出現

行到好埋無一齊到既反而最記得

考完dse先算

你又考咩
我同我屋企人幾ok
雖然我啊爸好多on9脾氣同執著
份人過份老實

得不到的永遠在騷動……

我都想搵個淨係記得我既男人

搵我

其實係
1. 媽媽
2. 老婆
3. 女

我唔信你記得我

老母 祖母 家姐
利申A0

都可以三個都同一個

只記得一個

Mama同Mum有咩分別

老母
老婆
自己個女

呢啲留返同老婆講

第248個叫咩名?

我會同佢講

永遠記得第一次扑野果條女同個過程

嫲嫲？

邊個係3千

bob

老母都冇cls

1.樓主母親
2.樓主母親
3.樓主母親

得幾秒？

3

有mum有daughter但無老婆？

唔係同一個人sad

夠唔夠靚仔、有錢吖

PK 2同3同一個 屌

老母呢？

點解

媽媽
初戀
老婆

真係咩 我少過20但都記唔到

1.老母
2.最愛個個(唔一定係老婆)
3.自己個女

叫nmsl

第2 真

工人（mum)

咁你既人生都好慘下

樓主抄完隔離論壇Dcard d 野記得補返reference

今次幫左你
唔洗多謝我
下次記得自己加返

毒男一生只會記得三個女人
1. 左手
2. 右手
3. 飛機杯

真。。。。

不孝子

老婆呢？

Can't agree with you more
上一任個口技真係難以忘懷

Mama!wuwuwuwuuuuuu

三千人斬
我暫時得百人斬咋

有性病未

1.Kitty
2.Cindy
3.Krystal

哄得我最撚高興

係呀屌

老母
第一次自己主動提分手飛咗嘅人
曾經好愛但最後俾人帽咗嘅女人

你真名叫佛洛依德？

記得自己個女
但唔記得同你生左個女既老婆 你都好野

會記得最淫嗰個
但係唔記得咗叫咩名

冠希一樣記性唔好
影低佢方便日後記返

屌，記住有咩咁出奇

笑死
點解會係248

咁仲點叫得唔到呢

1 含撚
2 中出
3 屌屎眼

陳寶珊

雞排妹 牛排妹 同豬排妹

鐵柱磨成針

三個其實係一個

點算？

For me, 1=2 差不多等於3

我諗佢指嘅係
Mum 阿媽 (老母)
Mama 媽媽 (老婆)

果個雞黎

95前阿叔答案：
老母
老婆
女

95後年輕人答案：
初戀
SP
派帽

愛上一個人
愛上一個人
愛上一個人

啱啱好儲齊三個

讀書到岩岩出黎做野個個
係最咩都無嘅時候，遇上一個最想照顧佢一世嘅女仔
但都因為無乜錢，俾唔到將來人，然後就沒有然後了

第四個 : 名義上冇一齊 但係其他嘢同一齊咗冇分別嘅女性朋友

Sorry bro, you have dementia

Didn’t means to make you cry

鐘意過既都記得

唔好企圖或意圖為無根據的個人意見搞合理化 又或是者提出無意義的論點

無老母已經知係on9 post
定樓豬無老母？

老母
老婆
岳母

最淫嗰個

老母
初戀
追唔到個嗰

1: 老母
2: 奶奶
3: 老婆

其他唔會記得

咩表情

中
因為我淨係識呢3個女人

果陣又係第一次射精入女仔個口

射緊果刻女朋友堅持唔離口，但最後都係忍唔住離左口，含住d精一臉難受望住我，最後都係頂唔住落左落肚到

呢個畫面永世都記得

一個就係老母

咁係1,2定3?

初戀

我自己初戀太快完.反而初戀之後果段兩年感情比較深. 破處都係呢一段

第三點真，有一條女洗左好多錢，搞左半年先一齊，一個月我就頂唔順飛左佢. 前前後後八個月都有

最淫果個....我自己就遇過好多淫既女仔。(唔係女朋友)
但最印象深果個係傷害左佢感情
佢之後我唔會再亂來傷人
如果可以番轉頭會想比個機會大家開始發展。那怕當初知道唔會長久, 都唔想有遺憾

Great comments are always creep.

Exa7tly

最撚煩既三個女人我就知

老母
老婆
老細

初戀唔記得sor 完成無feel

最記得係親手調教到咁淫嗰個

過咗四五年都仲係歷歷在目

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

樓主係金魚定咩？
呢世剩係記到3個女人?

女人：只記得三個男人
1. 最粗果個
2. 最長果個
3. 最硬果個

五姑娘都唔記得

男人明明一生會記得3個女人
點淨係記得你

我淨係記得娘親

pull

1. 初戀
2. hurt得你最深嗰個
3. 你hurt得最深嗰個
當以上有重複的話
4. 最淫嗰個

23歲第一步都未開始

貼埋錢養仔果個呢

你三千條女都係右手 最多有時可能係左手

自己老母都唔記得？ 不孝子

屌

弱水三千，隻隻都屌

淨係會記得老母、呀婆、呀嫲

有唔係親生？

初戀同初夜唔係同一個，咁咪又多一個
仲有老婆唔會唔記得下話？
仲有你老母呢衰仔

牙松
你得唔到嘅女

松狗🥺🥺🥺

1=3

你係鴨?🤔

好想奶多次

點可能

三個都係同一個人

有女朋友你仲會記得佢咩？

初戀，發生過關係，最淫。但最後發現衹得到過人，從未得到過心，使咗好多錢

得到個身體就夠啦

老母都唔記得?
還是老母係洗最多錢果個

只有1.係唔係好可悲

唔係嘛
有時得到個身得唔到個心會更加充滿遺憾㗎

老母
老婆
777

貪心

叫248

三個想屌既女人 vs 三個想"屌"既女人

呢個答案好撚恐佈

鳩打架炸

叫轟呀！

勿踢爆好冇?

777一定好開心………

三個都係同一個只有一個可能性：雞！

仲係唔係一齊

初戀
最愛嗰個
得不到嗰個
老婆?老母? WFC

sor, 打錯字
最後都係頂唔住,吐左出黎，吐左落我肚附近位置

冇左了

點解唔記得
有感情唔係SP
可以同女朋友同時間線出現
唔係出軌因為有佢之後先女朋友
女朋友唔係水泡
佢都唔係水泡
係好複雜

阿媽都唔記得，正仆街仔。負評

以為吞左

曾經嘅補習miss, 曾經嘅大姐姐, 曾經嘅puppy love
曾經講過嘅我會負責
結果消失成個月後
最後一個msg係一張相同話要移民

95前已經阿叔時間過得好快

嫁著你真係陰公
要女唔要乸

Plot twist: 係同一個人……

咁好多人既最愛真係唔係自己老婆